
                      Contiene una de las secuencias más brutales de los últimos años. ¿Por qué se empeñarán en las películas en matar a la gente a tiros cuando es mucho más escalofriante coger una cuchilla de afeitar y...? Interpretaciones soberbias, fotografía magistral... La mejor peli de Audiard hasta la fecha, en la que consigue no pasarse de moderno en la puesta en escena, como, a mi parecer, le ocurre en De latir mi corazón se ha parado y Lee mis labios. Eso sí, una pena que no le haya dado un papelito a Emmanuelle Devos, su actriz fetiche. Estaría genial haciendo de convicto violento.
        
            